當你好開心自己女朋友接受到自己係變態嘅時候

先發現原來佢係儍㗎

口爆完居然話好鮮甜

仲會mit我啲腳皮嚟食

搭電梯嘅時候仲會插隻食指入我c眼度

個個女朋友都會架啦

有次仲呃我話條渠塞咗，點我望佢啲屎...

拉

唉 溝掂紛甩s 未

原來今日見到果個就係你

召喚 肥絲大隻

今日咪見完

廢話小講 10月20號 尖沙咀見！